訓到下晝，關sir 上水未 ⁉️

琴晚有以死相搏咩
仲未見人

會唔會賭緊馬

過兩日改名再上黎

琴晚凌晨唔震乳重好落力推post

西瓜搖撚準未？

睇歐聯咪順手推下

關蛇想像圖

小提琴關sir 🎻.jpg

關兄博左成既仲博緊

All in晒痢，跳樓死咗

佢d分身上左黎會話你知?

一陣又話自己生春袋癌

消失一排又用新户洗版

呢個先係喎

唔駛咁緊張既
佢自己都狂起錯人底

🎻

😩

又要去影病人私隱扮生癌

關sir係咪猁迷
仲未接受到現實

上咗